[
  {
    "id": "mcmvz8h02jhhm4g5i",
    "userId": "1313099023288373262",
    "username": "ozw.1",
    "department": "staff",
    "answers": [
      {
        "question": "اسمك / عمرك ؟",
        "answer": "نايف / ١٢"
      },
      {
        "question": "تفتح مايك ؟",
        "answer": "مو كثير"
      },
      {
        "question": "كم ساعة متواجد باليوم ؟",
        "answer": "اليوم كامل"
      },
      {
        "question": "سيرفرات كنت اداري فيها / رتبتك فيها ؟",
        "answer": "كنت ب سيرفرات لاكن ناسي اسمها ولاكن اونر. او اداره عليا"
      },
      {
        "question": "وش بتقدم للسيرفر ؟",
        "answer": "اي تحتاجونه"
      }
    ],
    "status": "pending",
    "createdAt": "7/3/2025, 4:29:26 AM"
  },
  {
    "id": "mcn4tfagunqcfjer7",
    "userId": "1112445538059681793",
    "username": "8oiv",
    "department": "staff",
    "answers": [
      {
        "question": "اسمك / عمرك ؟",
        "answer": "محمد العمر 18"
      },
      {
        "question": "تفتح مايك ؟",
        "answer": "اكيييييييد"
      },
      {
        "question": "كم ساعة متواجد باليوم ؟",
        "answer": "9"
      },
      {
        "question": "سيرفرات كنت اداري فيها / رتبتك فيها ؟",
        "answer": "21 اونر ايضا ffc"
      },
      {
        "question": "وش بتقدم للسيرفر ؟",
        "answer": "المطلوب من كا sttf team"
      }
    ],
    "status": "pending",
    "createdAt": "7/3/2025, 8:36:51 AM"
  },
  {
    "id": "mcnq4fwlt00yaukzd",
    "userId": "1388834563870031955",
    "username": "iis3udy",
    "department": "staff",
    "answers": [
      {
        "question": "اسمك / عمرك ؟",
        "answer": "سعود/17"
      },
      {
        "question": "تفتح مايك ؟",
        "answer": "اي مرات ولا مرات"
      },
      {
        "question": "كم ساعة متواجد باليوم ؟",
        "answer": "كل الاوقات ان شاء الله"
      },
      {
        "question": "سيرفرات كنت اداري فيها / رتبتك فيها ؟",
        "answer": "بحسابي القديم كنت عن سيرفر فواز(رتبتي اوفسرز)سيرفر ليون(ناسيها بس انها تجي بعد المودريتر برتبتين)"
      },
      {
        "question": "وش بتقدم للسيرفر ؟",
        "answer": "ان شاء الله كل خير والي يصب بمصلحة السيرفر"
      }
    ],
    "status": "pending",
    "createdAt": "7/3/2025, 6:33:17 PM"
  },
  {
    "id": "mcnqdvnrbv3qvbr9b",
    "userId": "1388834563870031955",
    "username": "iis3udy",
    "department": "event",
    "answers": [
      {
        "question": "اسمك / عمرك ؟",
        "answer": "سعود/17"
      },
      {
        "question": "تفتح مايك ؟",
        "answer": "اي مرات لا مرات"
      },
      {
        "question": "خبراتك في التصميم / نوع التطبيق ؟",
        "answer": "ما عندي خبرات ابداً"
      },
      {
        "question": "كم فعالية تقدر تنظم بالشهر ؟",
        "answer": "على حسب"
      },
      {
        "question": "فكرة فعالية او خبرة سابقة ؟",
        "answer": "مين اعدم،فكرتها هي نجيب شخصية معدومه مرت على ام تي والسؤال يكون مين عدم الشخصيه والخ"
      }
    ],
    "status": "pending",
    "createdAt": "7/3/2025, 6:40:37 PM"
  },
  {
    "id": "mco1gb735topo4975",
    "userId": "1148997202358841354",
    "username": "tf4q",
    "department": "staff",
    "answers": [
      {
        "question": "اسمك / عمرك ؟",
        "answer": "ريبر 16"
      },
      {
        "question": "تفتح مايك ؟",
        "answer": "يب"
      },
      {
        "question": "كم ساعة متواجد باليوم ؟",
        "answer": "5-12"
      },
      {
        "question": "سيرفرات كنت اداري فيها / رتبتك فيها ؟",
        "answer": "كثير"
      },
      {
        "question": "وش بتقدم للسيرفر ؟",
        "answer": "كل شي"
      }
    ],
    "status": "pending",
    "createdAt": "7/3/2025, 11:50:26 PM"
  },
  {
    "id": "mco1qwzbyhim9hz64",
    "userId": "1244280635191726172",
    "username": "il.4r",
    "department": "staff",
    "answers": [
      {
        "question": "اسمك / عمرك ؟",
        "answer": "صالح 17"
      },
      {
        "question": "تفتح مايك ؟",
        "answer": "ايه"
      },
      {
        "question": "كم ساعة متواجد باليوم ؟",
        "answer": "6 ساعات"
      },
      {
        "question": "سيرفرات كنت اداري فيها / رتبتك فيها ؟",
        "answer": "AV فاوندر \nSK اونر"
      },
      {
        "question": "وش بتقدم للسيرفر ؟",
        "answer": "بفيد بي خبرات الاداريه زي تنظيم الشات مخالفه المخالفون والى ذلك"
      }
    ],
    "status": "pending",
    "createdAt": "7/3/2025, 11:58:41 PM"
  },
  {
    "id": "mco3gdlod9a1ebn5f",
    "userId": "1222331421193142353",
    "username": "idee1x",
    "department": "staff",
    "answers": [
      {
        "question": "اسمك / عمرك ؟",
        "answer": "محمد / 16"
      },
      {
        "question": "تفتح مايك ؟",
        "answer": "لا"
      },
      {
        "question": "كم ساعة متواجد باليوم ؟",
        "answer": "3-4"
      },
      {
        "question": "سيرفرات كنت اداري فيها / رتبتك فيها ؟",
        "answer": "لايوجد"
      },
      {
        "question": "وش بتقدم للسيرفر ؟",
        "answer": "الاهتمام بالشات العام"
      }
    ],
    "status": "pending",
    "createdAt": "7/4/2025, 12:46:29 AM"
  },
  {
    "id": "mcp058muygjdg0gmz",
    "userId": "1313099023288373262",
    "username": "ozw.1",
    "department": "media",
    "answers": [
      {
        "question": "اسمك / عمرك ؟",
        "answer": "."
      },
      {
        "question": "كم سنة تتابع ام تي ؟",
        "answer": "."
      },
      {
        "question": "كم ساعة متواجد باليوم ؟",
        "answer": ".."
      },
      {
        "question": "كم سرعة النت الخاص بك ؟",
        "answer": "."
      }
    ],
    "status": "pending",
    "createdAt": "7/4/2025, 4:01:37 PM"
  },
  {
    "id": "mcp2q5y71181mkp8g",
    "userId": "1288659497983807569",
    "username": "h2929",
    "department": "event",
    "answers": [
      {
        "question": "اسمك / عمرك ؟",
        "answer": "حبيب الشمري/ 17"
      },
      {
        "question": "تفتح مايك ؟",
        "answer": "ايه"
      },
      {
        "question": "خبراتك في التصميم / نوع التطبيق ؟",
        "answer": "تصميم مو مره عندي للاسف"
      },
      {
        "question": "كم فعالية تقدر تنظم بالشهر ؟",
        "answer": "6"
      },
      {
        "question": "فكرة فعالية او خبرة سابقة ؟",
        "answer": "عندي فعاليه مدري اذا صارت او لا الي هي خمن اسم الشخصيه من فعل له"
      }
    ],
    "status": "accept",
    "createdAt": "7/4/2025, 5:13:52 PM",
    "reviewedBy": "724686986144645201",
    "reviewedAt": "7/4/2025, 5:14:35 PM"
  },
  {
    "id": "mcp6alhrt3xcrlfut",
    "userId": "1015180056152252456",
    "username": "irfall6_",
    "department": "event",
    "answers": [
      {
        "question": "اسمك / عمرك ؟",
        "answer": "رهف 18"
      },
      {
        "question": "تفتح مايك ؟",
        "answer": "احيان"
      },
      {
        "question": "خبراتك في التصميم / نوع التطبيق ؟",
        "answer": "جيدة تقريباً / كانفا وغيره"
      },
      {
        "question": "كم فعالية تقدر تنظم بالشهر ؟",
        "answer": "2 كحد اقصى"
      },
      {
        "question": "فكرة فعالية او خبرة سابقة ؟",
        "answer": "اسئلة دينيه"
      }
    ],
    "status": "accept",
    "createdAt": "7/4/2025, 6:53:44 PM",
    "reviewedBy": "724686986144645201",
    "reviewedAt": "7/4/2025, 9:12:10 PM"
  },
  {
    "id": "mcpblmkw8p2kdamr5",
    "userId": "1256365422287126610",
    "username": "3etb",
    "department": "event",
    "answers": [
      {
        "question": "اسمك / عمرك ؟",
        "answer": "هلال 22"
      },
      {
        "question": "تفتح مايك ؟",
        "answer": "لا"
      },
      {
        "question": "خبراتك في التصميم / نوع التطبيق ؟",
        "answer": "ماعندي خبره"
      },
      {
        "question": "كم فعالية تقدر تنظم بالشهر ؟",
        "answer": "مدري والله"
      },
      {
        "question": "فكرة فعالية او خبرة سابقة ؟",
        "answer": "سبق لي وكنت ايفنت"
      }
    ],
    "status": "accept",
    "createdAt": "7/4/2025, 9:22:17 PM",
    "reviewedBy": "724686986144645201",
    "reviewedAt": "7/4/2025, 9:32:17 PM"
  },
  {
    "id": "mcpm998x3xetcnd7l",
    "userId": "1072657493697757186",
    "username": "_7n1",
    "department": "staff",
    "answers": [
      {
        "question": "اسمك / عمرك ؟",
        "answer": "محمد / 16"
      },
      {
        "question": "تفتح مايك ؟",
        "answer": "اي"
      },
      {
        "question": "كم ساعة متواجد باليوم ؟",
        "answer": "من 6 الي 9"
      },
      {
        "question": "سيرفرات كنت اداري فيها / رتبتك فيها ؟",
        "answer": "كثير واغلبها للسوني مثل wolf , wonder والباقي ما ادكر"
      },
      {
        "question": "وش بتقدم للسيرفر ؟",
        "answer": "الي مطلوب مني وزود ان شاء الله"
      }
    ],
    "status": "pending",
    "createdAt": "7/5/2025, 2:20:35 AM"
  },
  {
    "id": "mcpz97gscgeoqg5aj",
    "userId": "1211427604058607727",
    "username": "ip4i",
    "department": "staff",
    "answers": [
      {
        "question": "اسمك / عمرك ؟",
        "answer": "رنيم ، 14"
      },
      {
        "question": "تفتح مايك ؟",
        "answer": "Yes"
      },
      {
        "question": "كم ساعة متواجد باليوم ؟",
        "answer": "4h"
      },
      {
        "question": "سيرفرات كنت اداري فيها / رتبتك فيها ؟",
        "answer": "Server Ikostd , Staff High"
      },
      {
        "question": "وش بتقدم للسيرفر ؟",
        "answer": "التنظيم ف الشات ، مساعدة الاعضاء ، مساعدة الإداره في حال احتاجوا ."
      }
    ],
    "status": "pending",
    "createdAt": "7/5/2025, 8:24:28 AM"
  },
  {
    "id": "mcr3jw3mvax9h0184",
    "userId": "1274953503529369632",
    "username": "7rxlnl",
    "department": "staff",
    "answers": [
      {
        "question": "اسمك / عمرك ؟",
        "answer": "اسمي عبدالله /عمري ١٦"
      },
      {
        "question": "تفتح مايك ؟",
        "answer": "اي افتح بس حاليا جوالي خربان والله"
      },
      {
        "question": "كم ساعة متواجد باليوم ؟",
        "answer": "اتواجد من ٧ ساعات وفوق"
      },
      {
        "question": "سيرفرات كنت اداري فيها / رتبتك فيها ؟",
        "answer": "سيرفر خاص لي"
      },
      {
        "question": "وش بتقدم للسيرفر ؟",
        "answer": "الي اقدر عليه باذن الله"
      }
    ],
    "status": "pending",
    "createdAt": "7/6/2025, 3:12:31 AM"
  },
  {
    "id": "mcrgny39gldadw3wn",
    "userId": "1118161803340415107",
    "username": "7ss5",
    "department": "staff",
    "answers": [
      {
        "question": "اسمك / عمرك ؟",
        "answer": "حسن"
      },
      {
        "question": "تفتح مايك ؟",
        "answer": "نعم"
      },
      {
        "question": "كم ساعة متواجد باليوم ؟",
        "answer": "من 10 الى 13 ساعه"
      },
      {
        "question": "سيرفرات كنت اداري فيها / رتبتك فيها ؟",
        "answer": "سو لايف"
      },
      {
        "question": "وش بتقدم للسيرفر ؟",
        "answer": "استلام التكتات و السبورت  و احل مشاكل الشخاص"
      }
    ],
    "status": "pending",
    "createdAt": "7/6/2025, 9:19:36 AM"
  },
  {
    "id": "mcrp50gj9hy6d8hdg",
    "userId": "682966046944133130",
    "username": "281r",
    "department": "staff",
    "answers": [
      {
        "question": "اسمك / عمرك ؟",
        "answer": "بهاء / 19"
      },
      {
        "question": "تفتح مايك ؟",
        "answer": "اي"
      },
      {
        "question": "كم ساعة متواجد باليوم ؟",
        "answer": "7"
      },
      {
        "question": "سيرفرات كنت اداري فيها / رتبتك فيها ؟",
        "answer": "عيد و فايتر و ليون و فواز و xPro و ابو سويحل"
      },
      {
        "question": "وش بتقدم للسيرفر ؟",
        "answer": "خبره"
      }
    ],
    "status": "pending",
    "createdAt": "7/6/2025, 1:16:49 PM"
  },
  {
    "id": "mcrsjkd7rkjifkdum",
    "userId": "794518998925705217",
    "username": "hu.le",
    "department": "media",
    "answers": [
      {
        "question": "اسمك / عمرك ؟",
        "answer": "مسؤول حساب @police_mt_news بتوتير\nراكان بن هشام / 17 عام هجري"
      },
      {
        "question": "كم سنة تتابع ام تي ؟",
        "answer": "4"
      },
      {
        "question": "كم ساعة متواجد باليوم ؟",
        "answer": "5-7 ساعات يومية"
      },
      {
        "question": "كم سرعة النت الخاص بك ؟",
        "answer": "download: 90.56\nupload: 98.53"
      }
    ],
    "status": "pending",
    "createdAt": "7/6/2025, 2:52:07 PM"
  },
  {
    "id": "mcwbg43b8dxvpzq46",
    "userId": "793794971908046848",
    "username": "7meds",
    "department": "staff",
    "answers": [
      {
        "question": "اسمك / عمرك ؟",
        "answer": "ميد / 20"
      },
      {
        "question": "تفتح مايك ؟",
        "answer": "اي"
      },
      {
        "question": "كم ساعة متواجد باليوم ؟",
        "answer": "اي وقت افضى اخش"
      },
      {
        "question": "سيرفرات كنت اداري فيها / رتبتك فيها ؟",
        "answer": "سيرفر خاص فيني، اداري و اونر مدة سنتين"
      },
      {
        "question": "وش بتقدم للسيرفر ؟",
        "answer": "بقدم الاحترام و تنظيف الشات بشكل عام من اي مشاكل او زعزعة تصير."
      }
    ],
    "status": "pending",
    "createdAt": "7/9/2025, 6:52:23 PM"
  },
  {
    "id": "mcwkzleojs4yxf5tn",
    "userId": "1254130040992432148",
    "username": ".0x8",
    "department": "staff",
    "answers": [
      {
        "question": "اسمك / عمرك ؟",
        "answer": "خلدون 17"
      },
      {
        "question": "تفتح مايك ؟",
        "answer": "ايه"
      },
      {
        "question": "كم ساعة متواجد باليوم ؟",
        "answer": "9 - 10"
      },
      {
        "question": "سيرفرات كنت اداري فيها / رتبتك فيها ؟",
        "answer": "عندي ستريتر ب 33 سيرفر"
      },
      {
        "question": "وش بتقدم للسيرفر ؟",
        "answer": "اقدر ادير السيرفر بشكل كامل وقد سويتها"
      }
    ],
    "status": "pending",
    "createdAt": "7/9/2025, 11:19:28 PM"
  },
  {
    "id": "mcwlcufrc0qanoyuh",
    "userId": "1291731869662056567",
    "username": "zoro052020",
    "department": "staff",
    "answers": [
      {
        "question": "اسمك / عمرك ؟",
        "answer": "عمار ١٧"
      },
      {
        "question": "تفتح مايك ؟",
        "answer": "نعم"
      },
      {
        "question": "كم ساعة متواجد باليوم ؟",
        "answer": "٨:١٠"
      },
      {
        "question": "سيرفرات كنت اداري فيها / رتبتك فيها ؟",
        "answer": "كنت قبل كذا في سيرفر بكسل كنت فوندر"
      },
      {
        "question": "وش بتقدم للسيرفر ؟",
        "answer": "أساعد المواطنين واساعد زمله"
      }
    ],
    "status": "pending",
    "createdAt": "7/9/2025, 11:29:47 PM"
  },
  {
    "id": "mcwlk1g1dapgssayg",
    "userId": "1291731869662056567",
    "username": "zoro052020",
    "department": "media",
    "answers": [
      {
        "question": "اسمك / عمرك ؟",
        "answer": "عمار ١٧"
      },
      {
        "question": "كم سنة تتابع ام تي ؟",
        "answer": "لي ٨ شهر"
      },
      {
        "question": "كم ساعة متواجد باليوم ؟",
        "answer": "٨-١٠"
      },
      {
        "question": "كم سرعة النت الخاص بك ؟",
        "answer": "صراحه ماعرف بس عاليه"
      }
    ],
    "status": "pending",
    "createdAt": "7/9/2025, 11:35:22 PM"
  },
  {
    "id": "mcwpjmrlgqwu4n9c3",
    "userId": "1182816249768591370",
    "username": "bdwr_30",
    "department": "staff",
    "answers": [
      {
        "question": "اسمك / عمرك ؟",
        "answer": "بدور ،19"
      },
      {
        "question": "تفتح مايك ؟",
        "answer": "اي"
      },
      {
        "question": "كم ساعة متواجد باليوم ؟",
        "answer": "24h"
      },
      {
        "question": "سيرفرات كنت اداري فيها / رتبتك فيها ؟",
        "answer": "نون فاميلي مود ،ساوث سايد ادفايزر ، سيرفر مود جونيور"
      },
      {
        "question": "وش بتقدم للسيرفر ؟",
        "answer": "كلشي"
      }
    ],
    "status": "pending",
    "createdAt": "7/10/2025, 1:27:02 AM"
  },
  {
    "id": "mcy1k7t42iwlhhrmu",
    "userId": "1180972871850405949",
    "username": "681o",
    "department": "event",
    "answers": [
      {
        "question": "اسمك / عمرك ؟",
        "answer": "احمد/ 19"
      },
      {
        "question": "تفتح مايك ؟",
        "answer": "نعم"
      },
      {
        "question": "خبراتك في التصميم / نوع التطبيق ؟",
        "answer": "ما اعرف"
      },
      {
        "question": "كم فعالية تقدر تنظم بالشهر ؟",
        "answer": "3"
      },
      {
        "question": "فكرة فعالية او خبرة سابقة ؟",
        "answer": "ايفنت ستاف اقدم بسيرفر شونق ، نمسيس ، سينور ، اودن ، اوسمز ، بندريتا ، وسيرفرات ثانية صغيرة"
      }
    ],
    "status": "accept",
    "createdAt": "7/10/2025, 11:51:10 PM",
    "reviewedBy": "724686986144645201",
    "reviewedAt": "7/10/2025, 11:51:37 PM"
  },
  {
    "id": "mczruquyludfiof6q",
    "userId": "1024263998973153311",
    "username": "6e_8",
    "department": "event",
    "answers": [
      {
        "question": "اسمك / عمرك ؟",
        "answer": "حمد / 17"
      },
      {
        "question": "تفتح مايك ؟",
        "answer": "تقريبا"
      },
      {
        "question": "خبراتك في التصميم / نوع التطبيق ؟",
        "answer": "اعرف أصمم / كانفا ( إذا كان التصميم يحتاج برنامج ثاني استعمل )"
      },
      {
        "question": "كم فعالية تقدر تنظم بالشهر ؟",
        "answer": "فعاليه أساسيه هذي على حسب"
      },
      {
        "question": "فكرة فعالية او خبرة سابقة ؟",
        "answer": "اعرف المشهور من عيونه وصممتها بنفسي"
      }
    ],
    "status": "accept",
    "createdAt": "7/12/2025, 4:54:58 AM",
    "reviewedBy": "903670300296749187",
    "reviewedAt": "7/12/2025, 9:56:10 AM"
  },
  {
    "id": "mczyocbd8e39rpl3x",
    "userId": "876118740956217346",
    "username": "2u_x",
    "department": "media",
    "answers": [
      {
        "question": "اسمك / عمرك ؟",
        "answer": "مسفر /16"
      },
      {
        "question": "كم سنة تتابع ام تي ؟",
        "answer": "3/4"
      },
      {
        "question": "كم ساعة متواجد باليوم ؟",
        "answer": "8"
      },
      {
        "question": "كم سرعة النت الخاص بك ؟",
        "answer": "سريع مره"
      }
    ],
    "status": "pending",
    "createdAt": "7/12/2025, 8:05:56 AM"
  },
  {
    "id": "md03grobbanue80ge",
    "userId": "974272201459130468",
    "username": "swa9099",
    "department": "media",
    "answers": [
      {
        "question": "اسمك / عمرك ؟",
        "answer": "احمد"
      },
      {
        "question": "كم سنة تتابع ام تي ؟",
        "answer": "مافي اواقت محدده لكن اصراحه اليوتيوب اتابع كل شي"
      },
      {
        "question": "كم ساعة متواجد باليوم ؟",
        "answer": "متواجد اليوم كامل يمعنى ٩ ساعات الاوقات المهمى مثل العصر و الغرب الليل و الفجر"
      },
      {
        "question": "كم سرعة النت الخاص بك ؟",
        "answer": "قوي جداً"
      }
    ],
    "status": "pending",
    "createdAt": "7/12/2025, 10:20:01 AM"
  },
  {
    "id": "md08wgqb3m6lptdya",
    "userId": "1358110494539518066",
    "username": "fahed05745",
    "department": "event",
    "answers": [
      {
        "question": "اسمك / عمرك ؟",
        "answer": "فهد / ٢١"
      },
      {
        "question": "تفتح مايك ؟",
        "answer": "ايه"
      },
      {
        "question": "خبراتك في التصميم / نوع التطبيق ؟",
        "answer": "عندي خبرة في التصميم// ClickUp//canva"
      },
      {
        "question": "كم فعالية تقدر تنظم بالشهر ؟",
        "answer": "90"
      },
      {
        "question": "فكرة فعالية او خبرة سابقة ؟",
        "answer": "مشرفين الفعاليه يرسون علم لدوله ولازم الأعضاء يكتبوا لاعب من هاذي الدولة  مثلًا 🇰🇷 :  الجواب / سون +++  فكرة فعالية مشرفين الفعالية ارسون صور أشخاص من ام تي مغبشة ( غير واضحة) ولازم الاعضاء يعرفوه.   \n\n\nأنا كنت هايب سكواد في سيرفر shongxbong"
      }
    ],
    "status": "pending",
    "createdAt": "7/12/2025, 12:52:12 PM"
  },
  {
    "id": "md1tw9nr64cmr6llo",
    "userId": "1375426306849767568",
    "username": "abdouzd_",
    "department": "event",
    "answers": [
      {
        "question": "اسمك / عمرك ؟",
        "answer": "عبد الرحمن 20سنة"
      },
      {
        "question": "تفتح مايك ؟",
        "answer": "لا"
      },
      {
        "question": "خبراتك في التصميم / نوع التطبيق ؟",
        "answer": "اعرف اصمم فعاليات و خلفيات cap cut and picsart"
      },
      {
        "question": "كم فعالية تقدر تنظم بالشهر ؟",
        "answer": "4"
      },
      {
        "question": "فكرة فعالية او خبرة سابقة ؟",
        "answer": "ايفنت في سيرفر ناصر و هاشمي و فواز و ابو سويحل و سيرفرات اسامه الثنين ومسؤول سيرفر ام تي امير و نائب مسؤول ايفنت في سيرفر جنتل و ليون سابقا"
      }
    ],
    "status": "accept",
    "createdAt": "7/13/2025, 3:27:41 PM",
    "reviewedBy": "977491286925930557",
    "reviewedAt": "7/17/2025, 2:40:14 PM"
  },
  {
    "id": "md1txs4gvjaqcrh65",
    "userId": "1375426306849767568",
    "username": "abdouzd_",
    "department": "media",
    "answers": [
      {
        "question": "اسمك / عمرك ؟",
        "answer": "عبد الرحمن"
      },
      {
        "question": "كم سنة تتابع ام تي ؟",
        "answer": "أكثر من 4سنوات"
      },
      {
        "question": "كم ساعة متواجد باليوم ؟",
        "answer": "من 3 الى 4 ساعات"
      },
      {
        "question": "كم سرعة النت الخاص بك ؟",
        "answer": "80"
      }
    ],
    "status": "pending",
    "createdAt": "7/13/2025, 3:28:51 PM"
  },
  {
    "id": "md2anuk3b6p7k6m19",
    "userId": "1335890730505211935",
    "username": "_kjk.",
    "department": "event",
    "answers": [
      {
        "question": "اسمك / عمرك ؟",
        "answer": "حسان/16"
      },
      {
        "question": "تفتح مايك ؟",
        "answer": "صحيح حسب النت🙂"
      },
      {
        "question": "خبراتك في التصميم / نوع التطبيق ؟",
        "answer": "الاشراف بشكل كامل عندي خبرات كثيره ومنجر بسيرفرين"
      },
      {
        "question": "كم فعالية تقدر تنظم بالشهر ؟",
        "answer": "7"
      },
      {
        "question": "فكرة فعالية او خبرة سابقة ؟",
        "answer": "صوره لاعب كره قدم وتغبيشها  او صوره لسياره عسكري من فوق عند الكود ولازم يعرفو من العسكري"
      }
    ],
    "status": "accept",
    "createdAt": "7/13/2025, 11:17:01 PM",
    "reviewedBy": "903670300296749187",
    "reviewedAt": "7/14/2025, 5:54:17 PM"
  },
  {
    "id": "md2f4iwgt08kwdw85",
    "userId": "1328446078822912023",
    "username": "abo7rbo",
    "department": "media",
    "answers": [
      {
        "question": "اسمك / عمرك ؟",
        "answer": "عبدالرحمن الحربي 17"
      },
      {
        "question": "كم سنة تتابع ام تي ؟",
        "answer": "2021"
      },
      {
        "question": "كم ساعة متواجد باليوم ؟",
        "answer": "8"
      },
      {
        "question": "كم سرعة النت الخاص بك ؟",
        "answer": "500"
      }
    ],
    "status": "pending",
    "createdAt": "7/14/2025, 1:21:58 AM"
  },
  {
    "id": "md2kvegou7zz3bsxk",
    "userId": "1301533376292851786",
    "username": "ut.z6",
    "department": "event",
    "answers": [
      {
        "question": "اسمك / عمرك ؟",
        "answer": "تالين"
      },
      {
        "question": "تفتح مايك ؟",
        "answer": "يس"
      },
      {
        "question": "خبراتك في التصميم / نوع التطبيق ؟",
        "answer": "Canva"
      },
      {
        "question": "كم فعالية تقدر تنظم بالشهر ؟",
        "answer": "3 واحد في الاسبوع"
      },
      {
        "question": "فكرة فعالية او خبرة سابقة ؟",
        "answer": "خبره عند شلاش و سيرفر خاص للبنات"
      }
    ],
    "status": "accept",
    "createdAt": "7/14/2025, 4:02:50 AM",
    "reviewedBy": "903670300296749187",
    "reviewedAt": "7/14/2025, 5:54:25 PM"
  },
  {
    "id": "md4th1otws2eftaab",
    "userId": "1163976341251694604",
    "username": "ss2t",
    "department": "media",
    "answers": [
      {
        "question": "اسمك / عمرك ؟",
        "answer": "احمد/ 15"
      },
      {
        "question": "كم سنة تتابع ام تي ؟",
        "answer": "4"
      },
      {
        "question": "كم ساعة متواجد باليوم ؟",
        "answer": "انا عايش في امريكا ف الوقت مختلف بس اكون موجود طول اليوم"
      },
      {
        "question": "كم سرعة النت الخاص بك ؟",
        "answer": "مدري الصدق بس سريع"
      }
    ],
    "status": "pending",
    "createdAt": "7/15/2025, 5:39:09 PM"
  },
  {
    "id": "md4tyivj5jj6h3q0x",
    "userId": "1158088440785670194",
    "username": "775.k",
    "department": "event",
    "answers": [
      {
        "question": "اسمك / عمرك ؟",
        "answer": "خالد 16"
      },
      {
        "question": "تفتح مايك ؟",
        "answer": "لا"
      },
      {
        "question": "خبراتك في التصميم / نوع التطبيق ؟",
        "answer": "مو مره بس مرات استخدم جي بي تي و اكثرها كاب مات"
      },
      {
        "question": "كم فعالية تقدر تنظم بالشهر ؟",
        "answer": "ثلاث فعاليات تقريباً"
      },
      {
        "question": "فكرة فعالية او خبرة سابقة ؟",
        "answer": "فكره فعاليه الستريمر و بعد سوينا فعاليه من اكون ومن صاحب الكود العسكري"
      }
    ],
    "status": "accept",
    "createdAt": "7/15/2025, 5:52:44 PM",
    "reviewedBy": "903670300296749187",
    "reviewedAt": "7/16/2025, 3:30:49 PM"
  },
  {
    "id": "md6pjvwszv7ojd6nd",
    "userId": "741987946239885332",
    "username": "3n74",
    "department": "event",
    "answers": [
      {
        "question": "اسمك / عمرك ؟",
        "answer": "عبدالله  عمري 16"
      },
      {
        "question": "تفتح مايك ؟",
        "answer": "ايه بالتاكيد"
      },
      {
        "question": "خبراتك في التصميم / نوع التطبيق ؟",
        "answer": "صراحه خبرتي ضعيفه في التصميم وما اشتغلت عليه كثير بس احاول اتعلم شوي شوي واذا فيه احد يساعد او يعطيني توجيه اقدر امشي واطور نفسي"
      },
      {
        "question": "كم فعالية تقدر تنظم بالشهر ؟",
        "answer": "انظم فعاليه او فعاليتين بالشهر حسب الوقت والظروف  واذا احد يحتاج مساعده اكون موجود"
      },
      {
        "question": "فكرة فعالية او خبرة سابقة ؟",
        "answer": "فعالية تعتمد على كسر القواعد والتفكير العكسي. كل شيء فيها يصير “بالعكس”، يعني القوانين ما تمشي بشكل طبيعي، وتستمر تتغير أثناء الفعالية.\n\nمثال على القوانين العكسية:\n\t•\tاللي يجاوب غلط ياخذ نقطة، واللي يجاوب صح يخسر نقطة.\n\t•\tأسوأ تصميم يفوز، وأفضل تصميم يخسر.\n\t•\tاللي يرد متأخر يعتبر أول، واللي يرد أول يصير آخر.\n\t•\tتطلب من المشاركين ينفذون مهمة، وبعدين تغير معناها أو تقلب المطلوب.\n\nالهدف من الفعالية:\nتخلي الناس يفكرون بطريقة مختلفة، وتضيف جو حماس وضحك وتحدي. الكل يحاول يواكب القوانين المتغيرة ويتصرف بذكاء.\n\nنهاية الفعالية:\nالفائز هو الشخص اللي قدر يفهم التغييرات ويتعامل معها بذكاء، مو بس يمشي على العادي."
      }
    ],
    "status": "pending",
    "createdAt": "7/17/2025, 1:24:55 AM"
  },
  {
    "id": "md7f9us6uxhd02xcz",
    "userId": "988108366180143176",
    "username": "f707x",
    "department": "event",
    "answers": [
      {
        "question": "اسمك / عمرك ؟",
        "answer": "فهد العسيري"
      },
      {
        "question": "تفتح مايك ؟",
        "answer": "نعم"
      },
      {
        "question": "خبراتك في التصميم / نوع التطبيق ؟",
        "answer": "التطبيق    Pcisart كلشي"
      },
      {
        "question": "كم فعالية تقدر تنظم بالشهر ؟",
        "answer": "5/6"
      },
      {
        "question": "فكرة فعالية او خبرة سابقة ؟",
        "answer": "تحديات العاب منافسه مسابقات"
      }
    ],
    "status": "pending",
    "createdAt": "7/17/2025, 1:24:57 PM"
  },
  {
    "id": "md7fb9z37zmnyp4ud",
    "userId": "988108366180143176",
    "username": "f707x",
    "department": "media",
    "answers": [
      {
        "question": "اسمك / عمرك ؟",
        "answer": "فهد العسيري"
      },
      {
        "question": "كم سنة تتابع ام تي ؟",
        "answer": "سنه"
      },
      {
        "question": "كم ساعة متواجد باليوم ؟",
        "answer": "10/7"
      },
      {
        "question": "كم سرعة النت الخاص بك ؟",
        "answer": "قوية جدا"
      }
    ],
    "status": "pending",
    "createdAt": "7/17/2025, 1:26:04 PM"
  },
  {
    "id": "mdaa01p7tapqflop7",
    "userId": "1222331421193142353",
    "username": "idee1x",
    "department": "event",
    "answers": [
      {
        "question": "اسمك / عمرك ؟",
        "answer": "محمد /16"
      },
      {
        "question": "تفتح مايك ؟",
        "answer": "لا"
      },
      {
        "question": "خبراتك في التصميم / نوع التطبيق ؟",
        "answer": "جيده / PISCSART"
      },
      {
        "question": "كم فعالية تقدر تنظم بالشهر ؟",
        "answer": "1"
      },
      {
        "question": "فكرة فعالية او خبرة سابقة ؟",
        "answer": "ف فكرة احط صورة مكتوب عليها جواب شي وهم يجيبون السؤال يلي ف راسي واكون مجهزه ف صوره تانية ( لازم السؤال يكون نفسه يلي ف الصورة )"
      }
    ],
    "status": "accept",
    "createdAt": "7/19/2025, 1:20:40 PM",
    "reviewedBy": "977491286925930557",
    "reviewedAt": "7/19/2025, 5:35:39 PM"
  },
  {
    "id": "mdaciv54ykl45xesc",
    "userId": "1294216379796557845",
    "username": "napolion16",
    "department": "media",
    "answers": [
      {
        "question": "اسمك / عمرك ؟",
        "answer": "Adam"
      },
      {
        "question": "كم سنة تتابع ام تي ؟",
        "answer": "4"
      },
      {
        "question": "كم ساعة متواجد باليوم ؟",
        "answer": "7"
      },
      {
        "question": "كم سرعة النت الخاص بك ؟",
        "answer": "489"
      }
    ],
    "status": "pending",
    "createdAt": "7/19/2025, 2:31:17 PM"
  },
  {
    "id": "mdagil8bdlutm4vhq",
    "userId": "1267879700274090132",
    "username": "ek4j",
    "department": "event",
    "answers": [
      {
        "question": "اسمك / عمرك ؟",
        "answer": "نور 16"
      },
      {
        "question": "تفتح مايك ؟",
        "answer": "لا"
      },
      {
        "question": "خبراتك في التصميم / نوع التطبيق ؟",
        "answer": "ما اصمم"
      },
      {
        "question": "كم فعالية تقدر تنظم بالشهر ؟",
        "answer": "حسب المطلوب مني"
      },
      {
        "question": "فكرة فعالية او خبرة سابقة ؟",
        "answer": "ما رح اعطيكم عشان ترفضوني وتسرقوها وبعدين تسووها بدون حقوقي اذا دخلت عطيتكم وايه عندي خبرات وكنت هون قبل"
      }
    ],
    "status": "accept",
    "createdAt": "7/19/2025, 4:23:03 PM",
    "reviewedBy": "977491286925930557",
    "reviewedAt": "7/20/2025, 11:19:46 AM"
  },
  {
    "id": "mdbjv0vinngxw1b3m",
    "userId": "861365872194093076",
    "username": "vuxly",
    "department": "event",
    "answers": [
      {
        "question": "اسمك / عمرك ؟",
        "answer": "الا سم حمدان العمر 21"
      },
      {
        "question": "تفتح مايك ؟",
        "answer": "نعم"
      },
      {
        "question": "خبراتك في التصميم / نوع التطبيق ؟",
        "answer": "ممتاز"
      },
      {
        "question": "كم فعالية تقدر تنظم بالشهر ؟",
        "answer": "2"
      },
      {
        "question": "فكرة فعالية او خبرة سابقة ؟",
        "answer": "تصدم"
      }
    ],
    "status": "deny",
    "createdAt": "7/20/2025, 10:44:28 AM",
    "reviewedBy": "977491286925930557",
    "reviewedAt": "7/21/2025, 8:23:59 AM"
  },
  {
    "id": "mdc3pymef11nlcjrh",
    "userId": "1125193780551753868",
    "username": "krb._",
    "department": "media",
    "answers": [
      {
        "question": "اسمك / عمرك ؟",
        "answer": "عبدالله -19"
      },
      {
        "question": "كم سنة تتابع ام تي ؟",
        "answer": "من 2019"
      },
      {
        "question": "كم ساعة متواجد باليوم ؟",
        "answer": "من 12 الى 12"
      },
      {
        "question": "كم سرعة النت الخاص بك ؟",
        "answer": "مدري بس سريع"
      }
    ],
    "status": "pending",
    "createdAt": "7/20/2025, 8:00:24 PM"
  },
  {
    "id": "mdw3pw1pmkacmwv79",
    "userId": "988625153091051520",
    "username": ".8to",
    "department": "event",
    "answers": [
      {
        "question": "اسمك / عمرك ؟",
        "answer": "محمد 15"
      },
      {
        "question": "تفتح مايك ؟",
        "answer": "يب"
      },
      {
        "question": "خبراتك في التصميم / نوع التطبيق ؟",
        "answer": "ماعندي خبره فل تصميم بس اعرف انظم واجيب افكار"
      },
      {
        "question": "كم فعالية تقدر تنظم بالشهر ؟",
        "answer": "43فعاليه"
      },
      {
        "question": "فكرة فعالية او خبرة سابقة ؟",
        "answer": "1- نجيب لوقوهات لبرامج مثل اليوتيوب ونخليها مش واضحه مثلا نحذف منها شي وهم يخمنوا وش الموقع \n2- نجيب شخصيات كرتون قديمه وهم يخمنوا اسم الشخصيه \n\n\n\nاعرف كل شي يخص الايفنت وعندي خبره سابقه وايفنت سابق عند ابو سويحل وليون وفواز وحاليا عند شونق"
      }
    ],
    "status": "accept",
    "createdAt": "8/3/2025, 7:55:44 PM",
    "reviewedBy": "977491286925930557",
    "reviewedAt": "8/4/2025, 9:37:11 AM"
  },
  {
    "id": "mdyv2cn14ifwnap8p",
    "userId": "890230756125843527",
    "username": ".naif.7774173",
    "department": "event",
    "answers": [
      {
        "question": "اسمك / عمرك ؟",
        "answer": "نايف \n18"
      },
      {
        "question": "تفتح مايك ؟",
        "answer": "اي"
      },
      {
        "question": "خبراتك في التصميم / نوع التطبيق ؟",
        "answer": "مو مره"
      },
      {
        "question": "كم فعالية تقدر تنظم بالشهر ؟",
        "answer": "كثير  بما اني اتفاعل كثير"
      },
      {
        "question": "فكرة فعالية او خبرة سابقة ؟",
        "answer": "كنت إداري وصاحب سيرفر اخر"
      }
    ],
    "status": "accept",
    "createdAt": "8/5/2025, 6:16:48 PM",
    "reviewedBy": "977491286925930557",
    "reviewedAt": "8/5/2025, 6:34:17 PM"
  },
  {
    "id": "mdyvf0m98iqchq273",
    "userId": "1042126089868279828",
    "username": "abo7mdan.",
    "department": "event",
    "answers": [
      {
        "question": "اسمك / عمرك ؟",
        "answer": "محمد 18"
      },
      {
        "question": "تفتح مايك ؟",
        "answer": "بعض الاحيان"
      },
      {
        "question": "خبراتك في التصميم / نوع التطبيق ؟",
        "answer": "ما اصمم"
      },
      {
        "question": "كم فعالية تقدر تنظم بالشهر ؟",
        "answer": "2"
      },
      {
        "question": "فكرة فعالية او خبرة سابقة ؟",
        "answer": "فعاليه الي يتكلم ام عيال"
      }
    ],
    "status": "accept",
    "createdAt": "8/5/2025, 6:26:39 PM",
    "reviewedBy": "977491286925930557",
    "reviewedAt": "8/5/2025, 6:34:14 PM"
  },
  {
    "id": "mdzxbj5ylh7fazf0p",
    "userId": "1402583392226246686",
    "username": "hwaraa1122333",
    "department": "event",
    "answers": [
      {
        "question": "اسمك / عمرك ؟",
        "answer": "حوراء"
      },
      {
        "question": "تفتح مايك ؟",
        "answer": "اي"
      },
      {
        "question": "خبراتك في التصميم / نوع التطبيق ؟",
        "answer": "اسم التطبيق canva"
      },
      {
        "question": "كم فعالية تقدر تنظم بالشهر ؟",
        "answer": "٤"
      },
      {
        "question": "فكرة فعالية او خبرة سابقة ؟",
        "answer": "اي نعم"
      }
    ],
    "status": "accept",
    "createdAt": "8/6/2025, 12:07:42 PM",
    "reviewedBy": "1299489520021934180",
    "reviewedAt": "8/7/2025, 1:56:57 PM"
  },
  {
    "id": "mdzxf9p3arlti3ulw",
    "userId": "1402583392226246686",
    "username": "hwaraa1122333",
    "department": "media",
    "answers": [
      {
        "question": "اسمك / عمرك ؟",
        "answer": "حوراء"
      },
      {
        "question": "كم سنة تتابع ام تي ؟",
        "answer": "٢٠٢٠"
      },
      {
        "question": "كم ساعة متواجد باليوم ؟",
        "answer": "٢٤"
      },
      {
        "question": "كم سرعة النت الخاص بك ؟",
        "answer": "13.34"
      }
    ],
    "status": "pending",
    "createdAt": "8/6/2025, 12:10:36 PM"
  },
  {
    "id": "me1gkgnkj7jdb4u8a",
    "userId": "1263986871093166172",
    "username": ".ibrades",
    "department": "event",
    "answers": [
      {
        "question": "اسمك / عمرك ؟",
        "answer": "عبدالعزيز 23"
      },
      {
        "question": "تفتح مايك ؟",
        "answer": "اي"
      },
      {
        "question": "خبراتك في التصميم / نوع التطبيق ؟",
        "answer": "ما عندي خبره والله للاسف"
      },
      {
        "question": "كم فعالية تقدر تنظم بالشهر ؟",
        "answer": "على حسب الي تطلبونه"
      },
      {
        "question": "فكرة فعالية او خبرة سابقة ؟",
        "answer": "من سيربح النيترو"
      }
    ],
    "status": "accept",
    "createdAt": "8/7/2025, 1:54:17 PM",
    "reviewedBy": "1299489520021934180",
    "reviewedAt": "8/7/2025, 1:57:00 PM"
  }
]